渣古點解要學埋某一線頭球員D野?

淨係識用頭入